隻腳瘦到骨咁 夏天著唔著短褲好

驚出到街比人係咁望 比人串火柴腳
著長褲又好熱 點算

男人老狗邊有人望

腳粗先核突

識唔識照鏡，照鏡覺得好睇咪著囉，使唔使請個stylist啊？

著7分褲囉

阿差無論你著咩都會無差別望你

幫唔到你 食多啲飯啦

高178 重50

樓主 姓葉？

唔好著

做gym la
男人小腿無肉 好樣衰

好瘦喎
我168都65kg

Ching 我174 55kg 已經係好瘦
你高過我仲輕過我

著裙啦

增肥先

影張相小腿鬥瘦我一定贏。

有無圖
男定女

男人小腿好粗 一樣唔多好睇

same 175 50kg
從來唔著短褲 夏天淨係著好薄嘅鬆身棉褲

BMI 15.7
堅定流

女人手臂黎？

幻好過粗啦

幼成咁著長褲都比人笑喎
巴打發育不良?

同我隻手差唔多

係啊 有冇得救

176cm 59kg已經瘦到碌柴咁

照著
我同你一樣咁瘦都係咁著

勁多腳毛唔敢著短褲

做gym啦
唔通坐係度等耶穌變粗你隻腳咩

隆腳啦巴打, 認真

好撚核突

我177 70kg 都成日比人話瘦 你地皮包骨？

偽娘?

我都係香雞腳 雖然有踢下波

講埋波大著衫唔好睇呀笨

178/50
想嚇死人咩
當務之急應該係增肥

瘦撚過樓主

樣衰唔通出街要帶面具咩

着啦驚閪咩 情願比人笑都唔想熱

隻腳睇落唔似做 Gym 嘅人

火柴腳不是問題 男人老狗著短褲要有毛

行出街未見過有人多得過我
我都照著短褲 係搭地鐵坐低驚啲毛毛hi 到人

好撚柒呀你收番埋啦

咪係 唔知博乜

小腿唔係咁易粗 天生8成後天2成
好憎個啲見人小腿幼就話人skip leg day

佢又想sell自己做教練啊

唔好著短褲 please 千其唔好

175 56kg 估唔到咁多人仲瘦過我
利申：有打籃球 比人撞到hi hi

做咩啫你

想奶

做gym做到對腳咁
都夠膽死貼

169 47

以為自己開po
樓主我同你隻腳一樣咁幼

唔著褲

瘦撚真係唔好著
有番d自知之明好d
見到瘦撚著背心短褲
仲唔知哪來的自信
真係 我想嘔呀.jpg

豬腳

女人冇操都好過你

男人小腿肥大真心好睇
不過多數係肥人專利

自己舒服咪得囉，洗乜理人點睇
如果你真係咁唔鐘意自己身型咪去增肥做gym囉

米八 50kg 腸胃超差增肥唔到

你自己認清事實好過啦

幼得黎白雪雪多毛先核突

講經

我隻腳同你差唔多幼
試過夏天著短褲之後返唔到轉頭
根本就冇人會望你

瘦到離譜 ..

巴打呢張相又真係

睇翻你舊post 你手臂好好丁

same here
唔係我唔想食多d
我食量有時仲多過d肥仔fd
但食極教唔肥

唔敢著短袖出街

腳瘦有咩問題?揀翻fit身啲嘅短褲就得

諗住由係樓下公園做掌上壓引體上升開始
唔求大隻只求身型正常

係gym room見到啲男仔有翻少少線條已經好正
個膊橫少少。著件衫已經好唔同

人地豬手腳都未怕
你怕咩

點操小腿先好 有拎負重蹬腿都唔得

腳太粗真係唔好睇
短褲都無乜野 有人可能覺型
冬天著唔到修腳 窄腳褲

驚太大隻不了

同你一樣手幼腳幼 要見人同番學真係一定唔會著短褲

想同Ching玩69

172 50kg 食極唔肥可以點

平時有跑開步對腳已經唔會咁撚柒
唔好下下去到夏天先係到叫春
有心既今個夏年努力操 下年夏天咪唔使煩囉女人！

食極唔肥係因為吸收唔到?

Fac無牌教練老是常出現

幼到 女人腳咁

我都未見過有人多過我

on9

屌 好撚過我腳粗

男人腳粗有咩所謂

著裙遮住咪ok

183 ~60kg太耐冇度

小兒麻痹咁款

係咪講緊葉_

咁易唔會瘦咁多年啦

條褲好似唔差, 有冇巴打知牌子/款

佢咁樣叫操咗腳?

小腿最肥個part 12.5吋
白雪雪皮膚

但係啲腳毛生得好撚肉酸
長度正常但稀疏 可以差成1cm先有一條毛
剃撚左佢做女人腳算

我垃圾

瘦到得骨 著乜都唔好睇
長褲又撐唔起
你都係扮女人著長裙啦

177 70kg瘦

Squat得兩餅

你自己計bmi

耍廢

腳幼嘅人着短褲硬係有陣毒撚氣息，除非生得又白又靚仔

利申樣柒死肥仔，出街一定着長褲

Bmi係以白人體格做標準
就算係bmi你都算好正常
邊忽瘦

我160 都50

講你又唔信 好難証明到你知喎

有圖有真相

有冇咁多連登仔咁瘦呀

葉xx

正皮

所以我瘦過我既人 係唔係皮包骨

我都有D 我29腰

187cm 54kg

救我

哇屌 瘦到好恐怖
咪撚露對筷子腳出黎！

175 65kg都覺得自己好撚瘦
樓主仲要50 著返長褲啦

屌 我3字頭

腳粗堅核突

170 48kg 隻腳瘦到癡線 大部份出街著短褲踢拖 一樣有女 自信問題

腳粗加多毛先核突呀
每一下著地個多毛小腿都凳一凳，我真係明白咩係影響市容
你話係firm既就話man姐，肥既真係猩猩

175 46kg 在此

男友174 50kg

著短褲無問題呀 好過肥人著先

但無衫遮住真係瘦到非洲兒童咁

小腿真係好撚柒難操得大
想問下calf圍幾多吋先算叫正常?

啲人咁高既

高度差唔多，重你兩kg，食極都唔識肥

瘦到咁你長褲都睇得出係柴

巴打係咪好窮冇錢開飯